Использованы паттерны Абстрактная фабрика и Декоратор. 

В методе Main() сначала создается базовая модель машины - седан, с помощью Абстрактной фабрики. 

Затем создается декоратор - кожаный интерьер, который добавляются к базовой модели. Декоратор вызывает метод Assemble() базового объекта и добавляет свою дополнительную функциональность. 

Результат работы программы - вывод на консоль сообщений о сборке кузова седана и установке кожаного салона.
